台灣手台行動預告！全世界入黎推

為飽受壓迫的人民出一口氣
唯一的方法就是復仇
這不是戲言，而是誓言
想要拯救水深火熱中的同胞
就要使用以暴制暴的極端手段
我的冗長贅言到此結束
最後容我說我很榮幸認識您
您可以叫我V

預告❗️請密切關注本台本週消息❗️
勇武 革命軍應正式轉變行動型態

From V1 [GHOSTS] @VV729384

每一個人 也是V 包括手機前的你

入去subscribe佢地

推

Push

你地班冷氣軍師去曬邊

咁你都要俾D實際plan睇下
9叫無撚用

話埋比你知幾點邊到好冇？

一切安好

hi又係我

萬事小心

支持你地

新芬黨無同愛爾蘭共和軍割蓆，愛爾蘭共和軍亦無同新芬黨割蓆，泛民要知道宜家係準戰時狀態，如果無準備，就唔好祇顧位置而出選，移民他鄉，無人會怪你，如果無抗爭意志，又要霸住，就真係會被時代拋棄

人呢 你地班冷氣軍師係咪放棄喇

大佬唔好咁癡線啦 個PO關泛民咩事

除非鬼機，或可信頻道，tg group 唔可以亂入，慎

唔知講咩好
撐手足
行動唔使預告
做咩都撐

請問軍師何謂可信

煲底見

祝 武運昌隆

武運昌隆

自推

做咩都撐

睇唔明個topic寫咩

好緊張